是日午餐，棘汁午䨀河

賣相： 0分

攝影技術：100分

求其影

你影緊咩撚野

你打緊乜撚野字呀

邊食邊打係咁㗎啦

你食緊乜撚嘢呀

Sorry太近影

都叫食得落，雖然喉嚨唔太舒服